我男朋友有溝女癮！

每次俾我知道又死死氣咁話知錯
轉個撚頭又繼續搵女傾傾傾 玩埋交友app
屌你老味 又話要同我行落去 又做唔撚到d基本信任嘅野 仆街 話你啊 我知你有睇連登😀

佢有媾仔癮嘅話你仲撚驚呀

分囉唔係你想點？

麥當勞

全部都係仆街

有冇睇到對話？

雖然我尋晚中出你 但都唔撚洗咁話我

Sorry lor

有女仲玩交友app?
想點

正 有啲咁既女 抵玩
我繼續cow女去

男人係咁嫁啦
鬼叫你吸引力低咪騎牛搵馬
唔通有得屌唔屌

唔通我扑埋又話你聽咩🚬🚬

無錯 反正認完死狗你就當無事

實不相瞞 其實妳只係免費肉便器

當你後備肉便器 你就真係當自己係我女友 等我搵到條好既就飛佐你條臭雞

我都有，但為咗佢淨係對d阿嬸口花 ，冇3 40歲都唔撩